電腦mon變色

求解答？個電腦mon咩問題
四條邊有明顯黑色 中間變黃

壞

開住幾個鐘 開始變翻正常色，但四個角都仲會有黑。。

Yes, I'm the great